落緊元朗，忍唔到

忍無可忍

急,幫朋友問,唔係自己去,旺角點出元朗,除左的士仲有咩方法